光頭都靚仔既先叫真正既靚仔，同意？？？？

先貼為敬啦

心心眼後又一潮流！！
心心頭

救我

你搞咩黎

你認真定9up咋 喂喂

啊俊？

同意 好charm

個雞尾包涼晒 救吓佢

咁都唔俊？

一見到就心心眼

哦ok

周杰倫真係光頭都咁靚仔

大陸佬